#Curso CSharp - Cod3r - Aperfeiçoamento

###Compilar usando Visual Studio Code
dotnet run

###Gerenciador de Soluções no Visual Studio Code
https://docs.microsoft.com/pt-br/dotnet/core/tutorials/library-with-visual-studio-code

####Alterar estrutura